班鄉下佬咁外國但偏偏有好多人送晒啲小朋友去外國

中國人特性 愛國但又去外國